\documentclass[a4paper,oneside,draft,frenchb,pagemark,stamp,print_questionnaire_id]{sdaps}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
\usepackage{array}
\usepackage{supertabular}
%\usepackage{ragged2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tkz-fct}

\usepackage{hhline}
\usepackage{multirow}

\def\checkboxstyle{ellipse}
\setlength{\checkboxsize}{5pt}
\setcounter{markcheckboxcount}{4}

\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
%\setlength\voffset{-2.54cm}
%\setlength\hoffset{-2.54cm}
\setlength\topmargin{-2cm}
\setlength\oddsidemargin{-1.3cm}
\setlength\evensidemargin{-1.3cm}
\setlength\textheight{27.7cm}
\setlength\textwidth{19cm}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{1cm}
\setlength\headsep{0cm}

\setlength\tabcolsep{1mm}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\begin{document}
\clearpage

\begin{questionnaire}[noinfo]

    \addinfo{Date}{12.09.2016}
    \addinfo{Classe}{2GT}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|l|}{\bf
NOM : } & 
\multirow{3}{*}{
\begin{minipage}[c][3.5cm]{11cm}
\underline{observations :}                                   
\textbox{3.5cm}{}
\end{minipage}
}\\

\multicolumn{2}{|l|}{\bf
	prénom : }\\
\cline{1-2} 
\centering
2GT & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 12 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}\\  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :} 

& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\newpage
\end{questionnaire}

\end{document}
